飲親咖啡都痾 , 唔飲又無精神

乳糖不耐症對有奶既野真係又愛又恨

齋啡

soy milk...

咖啡因對部份人係可以有輕瀉作用，無奶都會

建議你一杯慢慢攤長飲
或者轉飲紅茶，我飲完濃茶都會精神左，但唔係咖啡個種短時間差足電又好快頹番既caffeine crash，飲茶個人感覺精神狀態平穩d

葡萄適/redbull?

我鍾意飲奶茶
又係飲親都痾

轉oatly燕麥奶

齋啡太熱氣，會痾吾出屎

齋啡囉

但本身啡係刺激腸胃幫你屙屎